(刀仔鋸大樹系列) 200上10000

開個靚頭先

無人理

繼續出繼續中實有人理
一開頭就整張事後飛大家都反感

叫人睇你中

即場

跟 燈一燈

3:45
AC米蘭 -0.5/-1
奧沙辛拿 +1/+1.5

中左岀真飛